許留山清盤債主撤呈請 官：看來可繼續享受許留山食品

狗也不屌

邊度享受

班員工點

個官收咗廣告費？

個官係咪食開屎

唔好扮野啦法官,以香港法官嘅收入點會去食垃圾